{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_015165",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.yanolja.com/motel/10046429",
        "collectedDate": "2023-11-07",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "길동 넘버25 길동점"
    },
    "text": "ナンバー25吉洞店は全部で33室の客室があり、近くには5号線吉洞駅、5号線江東駅、5号線九股駅があります。 韓国語を含む様々な言語で案内をサポートしています。 最近は客室がGRAND OPENされており、新築予約のお客様を歓迎します。 ただし、未成年者は出入りが不可能であり、払い戻しも処理されません。 客室はギガWi-Fi Zoneで、ネットフリックスをご覧いただけます。 また、カップルPCや144HZモニター、レンズケースやレンズ洗浄液も付属します。 携帯電話の充電器、電気ケトル、ヘアドライヤー、ヘアアイロン、マシンの備えとヘッドセットのレンタルも可能です。 退室時間は客室タイプによって異なり、時間を超過する場合、追加料金が発生する場合があります。 追加人数がいる場合、現場で追加料金をお支払いいただく必要があり、盗難、毀損、または汚染の際には損害賠償および洗濯費が請求されます。 オンシーズンと祝日には料金の変動があり、3人以上の男女同室での宿泊と2、3人男女同室での宿泊は不可です。 ペットは同伴での入室はできません。 チェックイン時間と料金はホテルの事情により変動する場合があります。 客室内の物品破損や盗難の際には弁償してください。 当日予約の件はキャンセルできません。 未成年者は利用および男女同室での宿泊が制限され、同伴しない未成年者の払い戻しは不可能です。 夜12時以降からは騒音に注意しなければならず、周辺の客室に被害を与えないよう配慮して協力しなければなりません。 宿の住所はソウル特別市江東区チョンジュン路40ギル70で、周辺にはギルドン駅と江東駅が徒歩約5分、チョンホ駅は徒歩約20分、または車で約5分、江東聖心病院は徒歩約6分かかります。 訪問者のレビューによれば、社長の親切さときれいな施設などが印象深かったですが、禁煙客室なので不快な匂いが発生する可能性があるという点に言及してくれました。 コスパが良く位置も良くてよく利用する宿として知られており、少し狭い空間ですが快適に休めるそうです。 しかし、カビや髪の毛の問題などの残念さもありますし、予約システムも改善が必要な意見もあります。 最後に、駐車が可能であることをご案内します。",
    "QA": [
        {
            "question": "25吉洞店は何号線の駅に近くありますか？",
            "answer": "25吉洞店は5号線吉洞駅、5号線江東駅、5号線九股駅に近くあります。"
        },
        {
            "question": "25吉洞店の客室数は何室ですか？",
            "answer": "25吉洞店には全部で33室の客室があります。"
        },
        {
            "question": "25吉洞店ではどのような言語で案内をサポートしていますか？",
            "answer": "25吉洞店では韓国語を含む様々な言語で案内をサポートしています。"
        },
        {
            "question": "25吉洞店の客室はどのような設備がありますか？",
            "answer": "25吉洞店の客室にはギガWi-Fi Zone、ネットフリックス、カップルPC、144HZモニター、レンズケース、レンズ洗浄液などの設備があります。"
        },
        {
            "question": "25吉洞店では何時までに退室する必要がありますか？",
            "answer": "25吉洞店の退室時間は客室タイプによって異なりますが、時間を超過する場合は追加料金が発生することがあります。"
        },
        {
            "question": "25吉洞店では未成年者が利用できますか？",
            "answer": "25吉洞店では未成年者の出入りが不可能であり、払い戻しも処理されません。"
        },
        {
            "question": "25吉洞店ではペットの同伴が可能ですか？",
            "answer": "25吉洞店ではペットの同伴はできません。"
        },
        {
            "question": "25吉洞店のチェックイン時間と料金は変動する場合がありますか？",
            "answer": "25吉洞店のチェックイン時間と料金はホテルの事情により変動する場合があります。"
        },
        {
            "question": "25吉洞店の住所はどこですか？",
            "answer": "25吉洞店の住所はソウル特別市江東区チョンジュン路40ギル70です。"
        },
        {
            "question": "25吉洞店の評判はどうですか？",
            "answer": "25吉洞店の評判は社長の親切さやきれいな施設などが印象深いですが、禁煙客室のため不快な匂いが発生する可能性があるとの意見もあります。"
        },
        {
            "question": "25吉洞店の特徴は何ですか？",
            "answer": "25吉洞店はコスパが良く位置も良いため、快適に休むことができる宿として知られていますが、カビや髪の毛の問題などの残念さもあります。"
        },
        {
            "question": "25吉洞店では駐車が可能ですか？",
            "answer": "25吉洞店では駐車が可能です。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 685,
        "QA": 538
    }
}